有咩歌手唱歌好廢,但就好紅?

坤哥

楊千嬅
唱左咁多年都咁差

Pakho

其實佢幾好

愈難愈愛

楊千華

睇youtube, 佢嘅live好咗好多喎

twins

首櫻花樹下真係幾好

咪就係有你地支持 香港樂壇先搞到依加有聲有色

屎塔肥

陳奕信

吳若雞